其實單身移民為乜？

移民最受惠係下一代，享受良好教育，同留係香港比成個人生都好唔同
但如果單身呢，要一個人孤獨地重新熟過環境，仲可能要轉行，又無朋友
就算最後做到，係果邊生活安穩落黎，你可能夜欄人靜時都會諗，其實咁辛苦為乜?

係，一個人真係係香港同佢死過算

單身先好移
移咗再識另一半仲好
如果大家冇共識就唔好

單身出走先正
你睇人哋working holiday 晚晚開P食女

你個id

如果要識返香港人會唔會仲難，估計單身女仔移民應該仲少
除非諗住識鬼妹

你係寫左為左「生活安穩」

唔想交稅俾港共
唔想活係一個唔講道理嘅政權底下
是非黑白顛倒 仲要話佢啱 有少少思考嘅人都接受唔到啦

移左民可能要做下欄工
去到又無人無物
單身寡佬可能真係唔走好過

呢個世界唔會因為你單身就唔駛入集中營

去做浪子

人各有志

響度好唔順 未戀過 冇咩人留戀
唔識點面對不安天氣
當我想行開下得唔得

利申 唔想再群埋哂D仆街香港人 仆街食撚屎文化
講唔出鐘意香港

家陣你係做難民,唔係移民

你拎到英國 澳洲 加拿大是但一個既PR大把女埋身啦 搭順風車邊個唔想 仲未計其他國籍既女

換左環境，心態都會跟住改變。可能到時圈子大左識多左岩玩既朋友呢。其實未必一定要移民，可以先working holiday 試下水溫先既

孑然一身先好移民
你唔想走 但大把人有單身移民嘅諗法

你咁講，兩條友移民適應新生活夠可以多左摩擦日日鬧交啦

唔係為咩 而係一個人移民諗少好多野

唔想一出街就見到支那國旗

留喺香港就真係冇下一代 出到去 打份工夠生活 又可以有少少時間 就易啲識人 結婚生仔

當然係去開闢處女地

溝鬼妹！